公開試點解除左F仲要整多個U

有無分別???

仲有 Abs，另類攞A大法

f係差少少就pass, 拎u果啲閪仔，真係捐返入十自己老母個十臭閪到啦

以前有個同學考ce數學拎u
話無理由 明明好多識計 走佢覆卷
升左做f

ce數都可以拎u
應該iq得70

因為拎u係unbelievable

覆1份u的卷

F係仲有得救，U係直接拎去堆填

u係睇幾句就改都廢鳩事改

當年CE chem拎左U
但2科數A左
利申:大學讀文科

以前AL d科， 有d 30-40%人拎F
唔好以為好難拎

F喎
做多啲就E
做少啲就U
唔係咁易㗎葉師父

第一次考chem拎過U 路過
重考果年入左3大

實係啦屌你

其實有心機讀同無心讀真係差好遠

無心機讀果年份卷無題識
重讀果年自修自己學返晒所有野

我記得以前中學個Physics老師同我地講
話以前公開試有ABCDEFGH
佢話H叫做擔梯，係同A一樣咁難拎
笑到全班趴係度

G係頭盔

失敗都分有無努力過